一句講哂，假日走去book球場果班人死全家

一種就係成班廢柴唔敢跟街場，要BOOK左佢黎自己踢，垃圾。
另一種就係BOOK黎開班教細路仔踢波，班細路仔平均4-10歲，根本就係浪費場地。
平時好少咒人，但個個星期都比呢D仆街搞到連踢下波既時間都冇，唔該你地死全家啦

屌哂你地老母

班廢柴